魅族發布全新LIVE耳機！4動鐵$1299！

魅族發布全新LIVE耳機！4動鐵$1299！
2018-01-17 2074

手機新品發布會魅族總會帶來一些有意思的配件，這次伴隨魅藍S6而來的，是兩款新耳機。首先是魅族LIVE耳機，最大特點是採用了樓氏四動鐵定制單元，確保還原每個頻段的真實聲音，並有低頻平衡電樞、中高頻平衡電樞。

它擁有雙通管道技術，MMCX通用接口，配套三種管嘴套件，可根據聽歌喜好選擇均衡、明亮、飽滿三種不同頻率的聲音，售價1299元，19日10點開賣。

其次是魅族Flowbass耳機，面向低頻發燒友，全新的Bass+系統，三單元從結構到發聲全面調整，專為低頻而作。

它還採用聲學濾網增密設計，提升低頻透氣效率，搭配石墨烯複合振膜，低音更澎湃，現場感更強，內部為E-Audio EK-61810動鐵和復合振膜動圈，售價599元。

846

Airpod完勝

抄到

抄到咁

如果1600真係有846質素又唔區

p.s. 等睇有人話846咁撚垃圾, 聽開xxx

846 7,8k
佢賣千幾

好抵屌喎

減哂價啦 4 5千之嘛而家

所以如果真係有846質素, 我真係會狗衝, 而家1600蚊買425可能都仲要講價

留名等數碼多評測

因住炸傷隻耳

呢個價玩返fiio/fidue好過

同二千樓下比贏到先算啦

上期數碼多評測屌flow 屌到一文不值
好期待今次評測

好在無買flow

暴利耳機

Sony圈鐵都係差唔多價

大廠耳機值錢嘅地方係調音,分頻,設計同品牌，而唔係嗰啲硬件